和氣生財，財神保𧙗👍🏿

唔好jer同gel, 大家贏多啲..
當俾少少薄面我😅

我

我了

盧狗找數未

罰盧蛇出水

D水有毒。。。

A4子做乜唔出

點解要比面你隻臭雞

最近唔多順

祝大家贏多d

有無人知摩哥要入幾粒先得

你又買左iPad

0-2 打加時？

所以我上個post都話我無面其實😅

0:2 加時
0:3 晉級

上場祖2:0摩

笑4

Gel你老母牙

今日祖又會炒摩2:0/3:1

將男大哥

唔準笑我詠

射雕好睇👍🏻

咁你又話比面你
Siu4

愛康健幫你喇ching😅

一早睇咗la 屎

公仔面😅😅😅

成日放低兩場就中一輸一
咁不如跟下其他大蛇

0:2 加時

繼續喇 同路咪跟

可唔可以射埋盧個隻雕

19連

會唔會製作埋神雕同倚天層龍記呢

系.. 超勁

刁你屎忽呀

對2天有興趣d

拍左幾十年 仲要拍落去

3天😅

有冇超過孖？

無見幾日咁能搶口既-.-

趙敏

未綁脷

法國痴線佬唔見左既
有無人g 佢去左邊

我第一個打j對象就係劉亦菲姑姑

死樓豬又話做功課

@過2

屌你老母馬會，今晚我要報仇

bb

Hi all
Jump完入錢又復活了

太好了bb，又可以跟我一齊針

好野 針針針

你找數未

Hi

將男

辛苦哂大家😘

想睇盧找數

謝b

法國手足忘記左盧春袋

佢唔係謝b，佢叫gerrard b
謝b係我心目中天使

要呀呢幾日都有溫😵

和氣？？
我一定狙擊到盧找數為止

kaki

Gun

盧洪哲拎你個春袋出黎

有冇人知上水投注處收幾點

想問下各位韓國同福岡有咩玩？

福岡黃蜂

狙擊盧袋

Sick play at ching
睇西波

不了

大家放過我盧好冇
佢盧根細已經好橙

支持手足

朱古力b

男朋友一早買左g票 9月同12月去 有咩好介紹比小妹去？

笑4 你唱歌未

男咩朋友😅😅😅😅😅😅😅😅😅

盧仔小朋友唔識世界

建議迷盧黨轉迷盧袋

小妹是女 男朋友是男

twins d歌好難唱

朱古力是好女仔

Fc首爾 福岡黃蜂

23:00

福岡玩bee

有男朋友

男朋友唔睇波的 淨係識玩我波波

肥仔波都玩

我去到福岡我就係福岡黃蜂！！！

THANKS

大佬你唔好咁痴線啦.jpg

巧多人妖牙...

😂😂😂😂😂

好撚想嘔....

hahahahahahaha

雪糕妹勇武

過左喇完喇

好喇 認真問 有冇手足去過

你漏左

岩岩先睇到

痴撚線昆蟲界都有人妖😅😅😅

有冇人諗住今晚復活

又有人妖出沒

小妹打算然馬會

禾要上力了

唔該ky

首爾無

福岡請你鐵路遊

今晚要屠馬會啦！！！！

個個都男朋友

係咁搭鐵路？

系 小妹單身

鐵路兇0

你就妖 眾所週知

痴撚線 妖言惑眾

樓豬去過？

睇過

冇人幫到我 對呢兩個地方完全陌生

收工

你望望

樓g扮人妖扮到入魔了

小妹驚鬼又想睇 叫男朋友仔陪我睇先

其實我真係女仔 有巴打tg過我我有錄音的

咪能再扮

我都係女仔 做乜個個話我人妖

你tg句我係女仔俾我聽先

咁我都叫自己小妹了

女仔留名了

平胸👍🏻

轉紅字

唔想比人妖丁我把聲 噁心

痴能線 我先囉

小妹新人 想搵大蛇跟

又搵囡囡6音 想呃me

大蛇詠

新姊妹 歡迎你

法國呢到得返人妖

就黎成個po都係紅名

不如我轉藍字

有無人挑我利機

連kaki都要做人妖

新子妹

大家做好姊妹

嗨a4紙妹

你個死人妖

又有死人妖出現

#175先係 藍字話小妹

cls公司 呢度好多人妖

成班死人妖

加入盧軍團

呢度愈黎愈恐怖

真絲：蛋黃bee
人妖：樓g a4子

今日補左水原10.5s大注 見到11差d針
好彩變番10 如果唔係可能以後都見唔到我

btw thx ky

系 建議女絲打學我轉藍字以作識別

a4是真女子來

allin?

法國大帝都玩幾大

9.5s 3k 10.5s 5k
聽到個心好嘈

有贏係好事

無輸咋 但9.5s都到就fat

大帝大戶了 聽講佢真人幾大隻

我一拳一件

我都係9.5s 10.5s 羊8$

[/quote]我一拳一件[/quote]
tg u
ok？

我一拳一件[/quote]
tg u
ok？[/quote]

係

ching six ball 以後紅字系大妖

人妖

識分了

是男是女重要嗎？

做乜歧視禾.....

收到

雙艾想要主

唔識分男女了

成班人妖顛倒是非黑白

點解有咁多場艾 點買呀

詠e 哈利仔點睇

想問係咪有位會員叫變身先

5,6,7場 角大？

利申燈神

又點

秒回 25 mon po

咩事牙

我好驚練心，中硬都好小買

想問係咪有位會員叫西面

好野

等緊買你場私尿

你唔洗變啦 你係

佢太多地方要留腳毛 慢慢等下就會覆

邊撚個黎 咁大膽挑我地機
識佢老鼠判官

終於搞掂個電子轉賬 原來上水D投注機十部有九部都虧
唔怪得幾年前整唔撚到

一心妹妹 6先生

唔係我地 同你唔熟

6狗

25jai-.-""

你個名似我 唔同你玩

9r9

變身巴
果次派 kaki變走左你
siu4

朱古力在嗎

今晚冇盤買？

蛆2.5s點睇？

我直接用呢個 廢事浩然唔知係我🤣

地深吸力重心

名都開埋

hi

hi m巴

啱啱同朋友飲完酒，依家搭緊的士返屋企

我驚打唔入 比人防反兩粒完場 gg

我都覺未必打得入 但怕祖入三粒

標題有我，正皮了

各位好 新入黎

有D想買艾斯迪格拿

welcome
小妹A4

岩岩睇完戲返左屋企
Thanks kayan頭場9.5s
頭先佢無啦啦話想食千兩
坐bar台坐我側邊搞到無得上黎跟kayan即場

過黎比叔叔安慰下先

無曬人？

未夠鐘

成千幾人識盧神了-.-

你係叔叔？

聽左幾次了

波PO最強大蛇

有呀 但我次次單機咁做cd rom算

3-1盧

我有時都係

公主夠膽你就買對家系列
1）on9平 半大
2）朗c 2.5 x 轟 3.5s
3）濟洲飛腳3.5 x 阿德江蘇3.5 x含大3.5
4）火車頭3.5

3.5s買樓？

好肚餓 針

包爺

kaki 10場 (5) 贏半當贏 輸半當輸 走盤唔計

1.3

kaki2330唔買？

同路了

我指3)三條3.5s 3.5s買樓大法

支持一下，跟你！

恆大2:2

sor

自貼先啦咁，我係叔叔控

2330應該唔玩

包包

希望一齊贏 ！

Ky唔玩r聯

想知有無人同我一樣就算有户口都好中意畫真飛嘅感覺，特登去投注站畫真飛

有無人話到俾我知kayan 出左第4定第5場

我都想買
睇多陣先

無，想畫飛既話我會去飲茶畫點心紙算數

貼左你會怕

我 贏左等於cashed out

真飛冇次中 唔知點解

Thx 巴打解答
買完去沖涼訓覺先

世正歐聯睇邊隊

頂眼殘
原來我要主艾
對決了

老子什麼也不怕

細佬新出品
迷盧之歌

睇好客盤同細

支持

艾法特+1 gogogo

可以附上歌詞嗎

定期會有盧蛇新作品

希望盧蛇唔好嬲我

盧蛇第一

世界第一 盧洪哲
波po最強大蛇
正氣角球 最愛英乙
西意日法德
永遠唔gel很老實 將狗會重罰
厭惡平半 大球小球 反手馬上消失
高接低擋 挽救入球 pro club d1龍
這頌盧曲 一高奏 咪撚喊盧狗
2.5 3.5 加一注 加三注
補多注 追多注
1:1 咇一聲之後
又要做返狗

反手

一個咁好既大蛇唔應該比人埋沒

系

same

嘿

再講驚佢嬲
走先

買左wat?

佢縮左入老母西 唔怕

仲做緊功課

功課都好做既 賭球啦

11.5 1分鐘變9.5 -.-

有9.5買......

我d同學仔都完sem 定係pt唔同ft

晏啲先 12點前交

足水tim

懷疑狗會開錯左11.5

我五月底考試喎 pt應該唔同ft

1c

嘩你個deadline fighter
好懷念小時候

10.5 2.6

2c

後者

有冇link

兩場都2c

秒2c

根本入唔到

另一場咁刷得

2c先到賽前盤

3c

入左足10.5s-.-
睇黎又要買返大了

希望有大比我買翻 我都入左細

2場都3c

4c

唔明狗會諗乜 針

9.5高水果陣唔入就無

刷到咁點入？

我地個場4角

1:0

刷得快到...

仆街咁快1:0，仲刷唔刷

屌 買角又係咁人弓

應該到客隊刷，爭出線

到艾法特刷 唔刷就無機會反杯

不槐係亞假

一諗就miss 等帶領算

入完波都要刷呀

左刷刷右刷刷

刷夠半12

向上刷 向下刷

停c了

好似琴晚

11.5 12.5s

跟大家買了

角球膽

大大力買13.5s

入左波就唔洗刷？繼續啦

呢個真頭號fans

入完波都要刷c

等13.5 14.5先入s

有無人支持我買宵夜食

同路 快刷

吃

肥死 不了

小妹都好餓

喂 刷角啦

艾塔亞文2.5大波點睇

wing b 2350 any heart water?

艾斯迪格拿

請你瘋狂刷角

停哂角 咩料

仆街停角既

對左

A4買呢場？

20

角呀 喊係入球大

yesyes

勁肚餓......

你岩

去左aeon買特價壽司今晚睇R聯

角頭
一起集氣

落黎一齊食

吉澤入波未？大波上呀

我食貓糧算

開12c大家開心算

2:0
角球大 已死

好 請刷角

就12c

刷角啦

等我好番食曬佢地

最鐘意買中島水產
夜晚半價幾抵食

認命

屌你老角呢？

角頭

好撚嬲 點會識著個咁既女人

3-0

仆街客隊守好d會死既
咁快比人入波 咪路刷角囉

3 0

入球追角

想針 3:0

入球就追到角球

3:0 正想話入d 主ng

我唔㩒係要大波，角呀

小注主其他

請你專心刷角唔該

得番2.38

屌呀 岩岩仲有5倍

入5.5好過啦

完場先睇

角呢？

起碼上半場比多6隻角啦屌你老母

5c

好 我唔望你啦 你自已乖d刷角啦

半場起碼10c plz

客隊12年FANS 輸波唔輸角 快上

客隊刷佢老母 刷夠12隻反cup

比d掙扎
完場請你一定要exactly 12c
冇多冇少

起碼16c

2350 兩場請開主盤 唔開我針了

99

做完功課

半場10c plz

艾塔亞文必須主
火車頭入須大
3:0 完場收貨

想追口ng 主

乳膠巴買左12.5s

c大已大

10.5s頂到就xxx

0:1

好彩無追

客即刻入

有運了

13.5s

古澤快d入返球

艾斯迪格拿goal

有冇呀耳 手足

a4買左咩

艾斯上盤

比多兩角先完半場

半7不了

al taawon 主場請你一定要反cup

係咪都鳩刷幾隻角先

al ahli 請你一定要嬴

買左火車頭

火車求你救我

冇12c要jump in KY V7

艾查果場大波456

ok

我果場快d入波

詠b其實係咪呢場博和

入左注12.5s
9.5入唔入一注好呢

快刷角

9.5幾吸引

隔離場7c啦 ali比c啦

又入 40了

4:0

40
屌真係紙扎龍黎

火車頭01

報驚

艾塔亞文請你一定要反cup
艾阿里請你一定要頂住

半5全12是夢嗎？
仲要上半場停左咁耐c

比d c

追和都好了

報驚了

唔錯
一陣祖雲都要半大
訓先啦各位

我覺得kY應該有信心嘅，如果唔係點解唔等走地先買

7mins 4c
45mins 5c

紅字

頭場5.5頂住

屌你咩

客隊最近幾場都刷左幾多c 但今場比人禁屌

力基偉亞主其他@500

岩岩見上返4.2就40

比人入撚到灰左

4入球5個角

艾塔亞文杯@150

未完場都仲有機會

主艾goalllll

The truth has been spoken

盧b long time no c

好球

全日最有用的一句話

7.6 倍

過多陣再買

又聲控 報驚

我條過關都買左佢

今日去左邊

艾塔亞文請你一定一定一定要杯

岩岩做晒功課

佢好似問..............杜奧巴

四日芬蘭完 落荷蘭七日 今日係Rotterdam
想去飛燕主場朝聖 古積特fans

艾仲有3倍w 傻撚左 入500

唉 心 淡

女人 食屎啦

1.03 cashed

祝羊

荷蘭 請你一定要試🍃

荷蘭紅燈區

同路先一齊買，唔同路可以買對家

訓先，飲咗好多酒

想分手 有冇gchi

gchi

不了 人妖

我都係

火車頭
Ali 刷角
艾塔比力

艾斯迪格拿個控球.....不安

火車cup plz
艾斯入多粒

又大麻又紅燈應該點玩好

被禁屌

ccccc

客隊比d掙扎
當年波琴反cup到 你都得
刷角就贏到架啦

6c

我買左火車頭

刷角啦屌

詠巴考的好d

早抖<33333

咁我去都去得安落d
唔洗走得不明不白

冇事架

頂你咩
話你聽嬴撚緊

香香

-6角

歷基請停c

艾法比d火我
落力刷c先有波入

古澤 艾查 請入波

力基喂呀快啲入波

如果有8.5就大手買入

刷夠12c好嗎

-6c

似俾教練叫佢地休息😂

朱古力

唔好

HI羊堡堡

艾法特請刷C

教練ge ?

感覺到呢晚輸死

唉...奇蹟請你出現

羊堡堡

客隊唔識刷

點解無同我講

隔離8c啦
你睇下你 做人唔上進點得架

咩事

刷角啦屌你老母兩隊加埋22個人 12隻角都刷唔撚到學咩人踢波

今日買左乜要巾了

里科威亞求你入波

難道故事終結早已注定 沒法制止

入小注nng對下樓g

listening now

Allin左 11.5，輸左剪卡

買左火車頭
同埋一條讓主客和過關2X1 67場客嬴

要出動了
連c連c

Same

公主

C ah

捨得刷未呀垃鳩圾

7c

-5角

艾法比力刷

入唔到8.5

一邊3個搞撚掂埋佢啦仆街

連c快

條女 做錯野 依家玩反客為主

More

無奈的覺悟 只能更殘酷

女人係咁撚鳩屎架

D女人係咁 明明佢錯可以嬲番你轉頭

5c 唔係好難姐，踢出底線快！

係架 死仆街

告別要瀟瀟灑灑不必常回頭吧

停角又得 刷角又得

唔係個個係咁既🙄

求求天父做半個鐘好人

完場12c 一位巴打100，第一個quote

me

ME

完

左刷右刷
12c完場啦

一定得既

角呀屌

唔夠快唔緊要 刷撚夠12c都唔洗豬呀屌

開波了
哎呀已請你一定要頂住
哎塔呀文請你一定要嬴

艾法特比個5我

我就唔撚搵你 睇下你係唔撚係唔搵返我
屌你老母 次撚次心軟 你就得寸進尺
GCHI？

KY出黎屌角呀，快撚啲打電話

發現無弓土

GCHI

Ky救命呀

覺得可以大大力入

主其他 呃錢

25分鐘 5c唔難啦
一開波都7分鐘4c

gchi exactly the fucking same situation

屌撚到佢反肚啦

支持阿屌你

咪咁啦....

古澤入波啦

古澤3:1plz

支持振夫鋼

真係可以無角

爭氣比角

-4

要小心主ng

20分鐘再刷4c

-4角

古澤上啦屌

入唔到8.5好傷心

主隊要刷角了
又7分鐘4c

寧教人打仔 莫教人分妻
尤其係唔知頭唔知路果陣
冷靜下先

-4角 小妹想羊

角呀 比角呀

手足要贏 ali就要刷角

大大力入主ng先

角呀

停c

每人兩角，快！

Gchi

請你一定要停c 12c完

等緊佢搵返我
但係懷疑佢走左去訓教

羊堡堡星期五係咪得閒

鬧交最忌拖過夜...

屌你老母 兩次買其他都半4全4

比角啊屌你老母

Cccccc

無時間啦屌你老母 連角黎睇下啦仆街

劇本已經寫好
75" 9c
78" 10c
84" 11c
89" 12c
大家開心

頭先係我屋企嘈 叫左佢走

次次鬧完過夜都會冇事搵返大家
但係今次唔撚會

Cccc呀仆街

15分鐘4c呀

我就係講道理佢聽 佢話我夠知啦 你講既野真係好廢 有咩幫助je

召喚角球雨

鬧咩先得架

呢d咪積埋積埋lo

角 入波 快

主唔係真係一粒都冇呀

屌你夜麻麻叫人一個女仔自己走

頂住檔先

收6點

仲係-4屍

叫撚到口臭 比角啦仆街

你試過比人係日本掉低一個人未 我試過

有啲我唔鍾意既野佢握左個兩個月 講左兩三個大話去掩
到今日 知左之後話我會嬲先講大話
都on撚99 知唔知自己講緊乜

食飯好不好

火車頭追和
艾塔w
Ali 艾法刷角啦

-4屍 求下佢地

肥朱獸人格分裂

個陣11點幾姐 佢返去屋企好近

求你地比4角，唔係要跳樓

你老母古澤 反cup啦

食咩先 你唔係番工咩

艾呀里做得好 求你一定要頂實
艾塔呀文請你一定要嬴埋佢

做咩事

艾查古澤入波

又話我了

無角了

4c more ok? 雖然少注

-3角

放假啊 分手之後放假好悶了

點解成日鬧交？嘈完又唔會有錢贏，對付狗會好過啦！

-3屍

9c
8.5買唔到 gel

屌角好過屌女

連c呀

刷佢老母

-3

下半場射咁撚多一粒都無

垃圾LO9

10分鐘3角

快刷

艾查入佢456

客隊唔刷比番個波人啦 戇鳩

刷多三角，我睇哂成本三國志

屌個名比人用埋
比多3c我

其實唔難

要揸緊個信念
第10角球

第11角球

第12角球

好唔好?

危險了 要jump了

你嬲我哄你
我嬲都要我哄你

屌你老母

角

練心

你地拍拖？

畀我就唔忍

角球gogogo

所以盧根冇女

咪離間啦屌

佢唔要我

-3睇黎都訓得

要刷角了

火車頭請你停C

-2

你想點撚樣牙

10c

-2角

請你一定要停c

快給2c

6分鐘 睇黎訓得

7分鐘2角

比多2c就停

俾多兩隻

無2c 有2c咩

火車頭請你追和

未撚比d假希望出黎
有種就刷到12c

請你反cup

啪啪啪 CC

5分鐘 2c 是夢嘛

9.5 gel你老味

比c機

Ccccccccc

比多一角

有冇手足買左火車頭 8.5S

11c

-1c 希望唔做1角超人

11

只一點點

刷撚埋佢呀大佬

練心呀

12了

12c goalll

終點在望 比多c

12goal

頂

gooooooooooalllllllllll

一陣條女 會唔會盡地一舖
話分手 以退為進

Nice!

12ccc

12c GOOOAAAAAALLLLLLLLL

12c ky cashed 2.22

LO9今晚買乜

我愛KY

goalllllll

請即刻停c

ky超勁

胡澤屌佢老母入多兩球

刷多2C

兩隊好叻 刷角入球 靚

買左4000 11.5c

11.5大大力gel爆狗會

火車頭

派我了

雙艾比多兩角

古澤是時候反cup了 奇蹟再現

估唔到係客入

我了 我嗌得好落力

ky真係唔到你唔服 chi lun sin

頭10分鍾4角 尾10分鍾4角

頭先果位巴打，留tg

最尾爆c爆到傻

叫到我氣咳 有冇手足派me？

🚬

頭先咪中左你、留tg

比啲掙扎

編號
2530
投注類別 下一隊入球
細節
星期二 6 阿爾阿里(主) 對 塔斯干火車頭(客)
主(第三球)@2.88 $100

請立即停c

ok!

主其他80倍了

夠12即停

爆埋無入球🚬

Thanks巴打

買對家了

塔亞文快入

4:1
5.5s頂住

仲補乜鬼時 完場啦

Ky角膽

慘 第2次買主其他 半場4:0
完場都仲係4

艾塔牙文

13c喇 唔好呀

13c

lo又cashed....

盧糕

收錢

JUMP

13c ft

樓主係咪火車2.5大

11.5 13.5s cashed

13c 皆大歡喜

3.5.....

角膽巴

大家都開心

嚇撚死我

有無人再派！咁開心

派我

9.5 11.5

屌雙艾比多角

羊寶寶派我未

肥朱派我啦

岩岩見到隻甲由 一出現就有c 決定今晚放佢一條生路

我跟你架炸

艾塔亞文入波
火車頭是旦入

行開啦 你邊位

不開心
人人不開心

不賭西亞球

樓豬1:2

養起佢，叫緊角大就要放佢出黎

香香不要不開心

艾斯同我頂撚住

艾塔亞文求你一定要追和反cup

你勸我開心 天天開心

3.5 好似3.4 倍cashed

香香又話跟我
編號
2530
投注類別 下一隊入球
細節
星期二 6 阿爾阿里(主) 對 塔斯干火車頭(客)
主(第三球)@2.88 $100

呀！！！！！！！！！！！！

樓豬不能得一又想二
二者只能取其一

屌你塔亞文同阿德一樣

兩場請冰封

亞冠3x4 4x5全部差一關先收曬

我要一個平安鐘.....

兩場高水開到..低水開唔到

訓覺

都未完

想死
買錯客....睇錯左

咁快入。。。仲諗住抹完頭再追

證明狗會真係唔識睇亞冠

5x1爭祖雲0.5/1 補個半場0:0就訓

艾塔亞文 快速來3角

中一注都贏唔少喎

捨身成仁

會唔會因為你買客所以主入左

好mean

原來係公主幫我中。。。好感動

艾塔亞文 快速來3角

ky請加持

我真係想死
今日買左11注
得一注$20中....................

搵人派D錢比香香啦

小妹勸手足不要鳩買

燈中之燈

香香幫好多手足羊錢 可惜我冇跟實

燈神

我鳩唔鳩都係咁
燈燈燈燈

跟大蛇都輸咁多

最後5分鐘 唔中真係jump...

波呀轉世 書包後代
BTW LM

多謝ky 11.5

艾塔黎多c唔該

過關 角球大細
3X1 星期二 4 歷基韋亞 (主) 對 艾法特 (客)
大 [11.5 個] @ 2.25
星期二 6 阿爾阿里 (主) 對 塔斯干火車頭 (客)
細 [8.5 個] @ 1.88
星期二 7 艾塔亞文 (主) 對 艾斯迪格拿 (客)
細 [8.5 個] @ 2.00 $130

點解要爆我

我燈埋大蛇......

再填 燈神排名
1.
2.
3.

係爆就爆兩關 等我冇咁心痛

7.5 cashed

求ky比多一隻角我

ON9

有無人知點解古澤果場食左c 半7變半6 斷尻我過關

覺得有多c

boom
冇入到8.5

可能10c完

屌你老母食c狗

多謝ky

好波!!!!!!

主隊禁屌反而比人入兩粒

即刻成個人鋸曬

神奇9c 好感動

角球D落飛都幾準

求解 食c狗 on9999

馬會亂咁開

Ace

7.5 收錢了

小妹上盤收錢

呢排買亞盤全炒 反而角球全中

編號
2533
投注類別 入球大細
細節
星期二 8 祖雲達斯(主) 對 摩納哥(客)
大 [2.5 球] @ 1.80 $340

盧蛇唔買盤

公主夠膽你就買對家系列
1）on9平 半大
2）朗c 2.5 x 轟 3.5s
3）濟洲飛腳3.5 x 阿德江蘇3.5 x含大3.5
4）火車頭2.5 3.5 但串撚左 客盤

不了，大好似穩d

Thx

你個名

1001？

1001